有冇巴打知入耳式耳機得罪左apple啲咩?

屌啦星真係唔想買個成兩千蚊,又甩又漏音,音質又一般嘅airpod耳機,apple可唔可以出個入耳式降燥airpod,人地其他brand幾百蚊都有咁嘅功能

吓
買黎威威姐嘛
唔係用黎聽架

咁撚柒有幾威，成粒佛祖耳珠咁

咪撚用囉

Apple 出咁既野既話又要2千